機場困獸鬥，唔走只會等俾人拉

快D走啊
唔走冇得走
機場做嘢嗰啲都走緊啦！！！

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉